曉治積曼扮狼人似啲定羅拔唐尼扮東尼史達似啲

如題！

仲想知狼人同ironman條伏線幾時出

呢個logan似d

等disney收購fox之後

Logan!

個個英雄入MCU都變成Ironman跟班